朝偉可否不要老

點解老左咁多。。。小美個心好痛 。。。不能呼吸了。。。

偉偉真的半退休了

你開心就好

屌呀

呢張真係好鬼可愛

大美人

LONG TIME NO SEE

嗨

偉偉可否不要老 再領風騷
偉偉可否不要老 另創新高

MAY返工?返學?

歲月呀

返學
準備升中

歲月係塊面到

心碎。。。
睇落六張幾野咁款 雖然岩岩生完日

真的老了

詩歌

屌你啊

Me=sp

冇聽過？莖牽喎

-.-

佢同王菲=完美螢幕情侶

當張曼玉死架

偉仔同王菲做戲嗰陣好自然 唔似”演”戲

好似話當年想追王菲

入戲太深 ?

我記得睇過當時啲新聞係咁寫

663永存心中！！！

三條巨龍。。。

不論你是男的女的都可以因為你很可愛.jpg

佢真係好識做戲講真係街見過佢好多次都係一個普通大叔
但戲入面真係型到震又自然

見過好多次咁爽

佢以前成日去尖沙咀間Joyce 佢真係好casual你望佢會望返你

是咪好撚靚仔

講真真人無咁sharp同好矮
應該話佢好上鏡上一代嘅明星偏矮所以黎明咪咁吃香

仲有佢次次都自己一個有心事咁🚬好憂鬱

竟然 舊時啲明星真人衰過上鏡
黎明好靚仔

因為冇左我係佢身邊！！！

無間道留鬚個樣先正

呢張將就下先

陣佬味

再睇返2018，心都碎

個樣ok la
唔算好老

美

弘

頭一張朝偉真係老左好多
睇番啲663相先得

我個心

溶撚左啊！

學生妹黎得好慢

起歌！！！！

夢～～～中～～人